做緊乜

咁陰公

咩啊大佬

便便

想睇

揸緊你對肥仔波

我係大佬

Woo

大力點

講下就咁開心

關你事？

你既事=我既事

我俾人恰 幫拖未

Where 幫你道歉

癲佬 想逼到我跳樓

搵人接住咪得

起床瞓捩頸，按摩完

有無俾人疲勞轟炸過

未試過 how

按完都係痛 幫手按埋

熄通知囉

用按摩椅按
只係好過冇

一開返就仆街

我覺得無乜用 慘 又要痛返幾日

唔好開囉 邊位巴打咁痴線

on9唔係巴打

做返啲伸展運動一兩天會ok

咁撚癲

搭緊車

死左佢咪算

係屋企打機

去緊天堂定地獄

屌你老母

打飛機

我唔知佢比唔比你屌

應該係地獄 食完牛角再去做gym

屌過

好心做gym就唔好返屋企累人- -

你好屌啲

屋企得我一個人住

你唔係第一個咁say

咁開心

唔開心 好撚悶

有幾多推薦

想上黎

5*長列首位

男人屋企都想上

幾錢

扮可憐都無用

我鐘意男人

食緊野

好食？

置頂呢個回覆 thx

而家用緊按摩棒
效果幾好餸好多，不妨一試

真gay定講笑

OK

邊隻款

難分真與假

贈品
買osim震震板時送
買咗震震版後消委會先至話冇效
丟埋一邊冇用
反而支贈品一直有用
可以唔使買震震版直接買按摩棒好似$800左右

置頂

家庭主婦

頂住左啊

高富帥

唔稱職嗰隻

Thanks

想比人養

人各有志
可以自力梗緊自力好